幾時有airppods現貨？

全能嘅連燈仔，有冇人知道

AirPods*